［有片］我地十年後既大部分小朋友就會好似片中個細路咁

我地習主席